何Wayne Fans Club即將成立！！！

我們現正組織何Wayne的球迷會，希望大家可以定期聚會，和何Wayne近距離交流，並且玩玩遊戲，和一班喜歡足球的朋友建立互動關係，群雄論足球。

我們現正招募約20位創會會員，於創立期間不會另外收會費，只要現在報名參加就可以了！如果你有興趣參加何Wayne 球迷會，請在群內通知我們，待我們收集了其他朋友的資料，具體成立的細節會另行通知。

何SIR好波

@夜子+

何蛇funson夜子

佢個個人facebook啲小學雞個個問未成年入唔入得會

有冇佢FACEBOOK

咁即係得唔得??
我都未成年=.=

我都未

小學雞

你早幾個月就可以串我小學雞

我默哀緊一季牙 =.=

我問下媽咪先

我岩岩好夠16歲

可唔可以假入會